Tienda Virtual (mibarrio.com) 

MUNDO DEL PROBLEMA:
El ministerio TIC con el objetivo de llevar la transformación digital a los barrios ha decidido contratar a su empresa para que realice la digitalización de la operación de las tiendas de la ciudad, donde se pueda registrar los ingresos, egresos y el control de inventario de la mercancía. 

OBJETIVOS DEL PROYECTO 
•	Objetivo 1: Llevar la digitalización a las tiendas de la ciudad
•	Objetivo 2: Realizar un software para las tiendas en donde se pueda registrar los ingresos, egresos y el control de inventario

INTEGRANTES:
 Nombre de integrante 1 – Rol
Brayan Tulcan – Líder
Luz Mary Valderrama Pereira – Desarrollador
Erika Zuleima Rojas Prada - Desarrollar
German Antonio Ordoñez Gomez - Desarrollador
Jonatan David Avila Olaya - Desarrollador


actualización README 290822
